張敬軒新歌咁黃冇人講？！

張敬軒 Hins Cheung 《見或不見（3香港全日策劃）》

3香港全力策劃

3香港

Free 香港

全力策劃Free Hong Kong !!!

香港教育制度真係好失敗

咁大個人都唔識分Th同F

如果你係真心嘅話
你真係弱智得可憐

川瀨

讀書差對唔住

張敬軒真係香港當代最出色既藝術家

張敬軒近十年以自己作為藝人嘅影響力不斷推動香港一d小眾/將要沒落既文化，同時每次現場會都會介紹一d藝術文化比觀眾，相比起其他演唱會，張敬軒作為一個藝人去娛樂大眾時，亦都教導觀眾去欣賞藝術。

仲有首新歌幾時出呀

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

累仔講梗係得啦，累仔唔委屈

但係軒仔再唔快啲解約歌迷就真係委屈啦

又係你條7頭，個個post都屌張敬軒，而家又想引人屌佢

佢明顯玩嘢

個首仲正 期待緊